追一個女仔要追幾耐

如題

睇人 試過最快一兩個禮拜

一日都ok

進展良好嘅話 一個月內咩都掂

冇相冇樣冇戶口餘額 好難答到你

靚仔既話追都唔洗追
望到你已經一見鐘情

女唔係攞嚟追
係攞嚟吸引

睇吓附近銀行 ATM 有幾遠

最短1星期 最耐一個月

女是攞嚟食唔係攞嚟溝